震驚七十億人的各國飲食文化 （政府不正確玻璃心版）

🇺🇸：🌭🍔🍟

🇨🇦：🌭🍔🍟🍝🍜🍲🍛🍤

🇰🇷：🍗🧀🥘

🇯🇵：🍣🍱🍙🍢

🇮🇹：🍝🍕

🇩🇪 : 🥨 🍺🍺🍺🍺🍺

🇮🇳：🥘🥙🍛

🇹🇼：🍠🍗🌭🍔🍟🍕🥙🧆🌮🌯🥘🥫🍝🍜🍲🍛🍤🍣🍙

🇭🇰：🥮🍜🥟🍗🌭🍔🍟🍕🥙🧆🌮🌯🥘🥫🍝🍜🍲🍛🍤🍣🍙

🇨🇳：🐶🐱🐭🐰🐻🐮🐷🐸🐵🐔🐗🐴🦄🐛🐌🐞🦂🕷🦗🦟🐢🐍🦎🦇

閱

🇨🇳：💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩